斷左無名指，下次插人眼就唔驚再被咬斷

斷左無名指，下次插人眼就唔驚再被咬斷

樓主講呢段？
「歐陽鋒這一咬又快又准，倘若換了旁人，食指定會被他咬住，偏生洪七公沒有食指，只聽喀的一響，他兩排牙齒自相撞擊，卻是咬了個空。」《射雕英雄傳‧第四十回‧華山論劍》